有冇人同時有50mm同85mm?會唔會有一支長期少用？

85一定少用d

好撚衝動咁買左🙈

推

用apsc有35同50
幾乎長插50姓係等效75mm

長用85/90

85少用

apsc買支50mm 1.8 當75mm用

35, 50, 85都有，支85封緊塵

屌

得支24同50 諗緊買唔買85好

35 50 85 反而50少用

有55mm 同 85mm ，用85mm多。

街拍50mm唔夠窄
用過就知85/90好用好多
除非枝50有微距同時你想影嘅野可以比你行到好近影
影街貓得50真係托柒

而且有時影人可以有少少距離，減少俾人屌7的機會。

用緊50 想買85！

又係喎，搵日插支85影下街貓

以前APSC
一支32 一支50 一支19
就用32多 使用率應該係32>19>50

而家FF
就用35 諗住買支85算

85.4好撚貴

我淆底到用變焦鏡135-200焦段影

我就用f11，高iso
邊行邊舉機望一眼就拍
拍完就扮路人

隔住一條雙線馬路
50mm會變咗影景
85/90先會影到你想影嘅野
同埋85/90個透視感比50強